關於立法會選舉，有問題想請教一下

我老母唔係選民，等陣幫佢填form，
係咪填一份表申請就得？
黎緊立法會佢可以選超級區議會？

我本身IT界做，係咪應該由超級區議會轉返做IT界？

記得係得1份, 超區係無其他功能組別下自動入, 所以唔洗特別申請

IT界每票既價值係貴過超區, 理論上最好轉
不過今年應該十拿九穩, 未轉今年留返張票打超區好似好D

多謝你，岩岩先第一次細心睇教學，發現係好唔清晰，根本唔想人選咁

支持鄺仔！

借位想問下係咪 合資格既係咪可以選一個地區界別，同一個超區議員 ? 姐係2個人 ?

我係九龍東

加多個超區

謝謝